是日午餐

好食喎

cym

大大塊叉燒放喺針版隔黎個男人竟然咁同我講無晒叉燒我個樣咁好恰咩踢爆完佢仲即刻比雞胸我

晚餐

不過真係幾好食

褲褲影得咁朦嘅

垃圾手機，物似主人形

有冇諗過係樣問題

褲褲乖

好丫

好光呀.、-

見到光頭女人，我都驚啦

啲汁
舊雞睇落好滑 好想食雞皮

我去次次都半肥瘦叉燒
褲褲你又係嘅
竟然篤爆佢

燒味佬恰鳩褲褲

燒味呀叔好小器

!!!

(但我會繼續食)

真係好滑，估唔到雞胸都可以咁滑